【公投】大家支持泛民阻送中條例通過，定支那奶共狗支那送中通過?

支持泛民 :

支持奶共狗 :

歡迎奶共非奶共巴打投票。

奶共得1票

你痴撚左線？

奶共有2票

投票啦

今朝茶樓先睇住班廢佬
手持東方,一路鬧:口講民主,成班爛仔

所以我支持逃犯條例

無腦真係好撚可怕。

我就支持通過
到時香港死埋 睇下支拿點死

投咗

。。。